原來mi無啦啦多咗成十三萬拜登票

未當選就學到支共啲嘢
靜低個10%票會唔會全部都係hunter？